當年搞左陳X佳條女嗰個第三者，依家去左邊？

成個骨牌效應其實唔係由陳同佳開始，係應該由搞陳同佳條女嗰條友開始，不過依家條友係邊個，喺邊度，完全無人講過，唔知條友見到搞左咁大件事出嚟會有咩感受？

係由生條女出黎果個老母開始

仲係香港？

深藏功與名

派帽男 ： 因為我射左篤精攪到WW 3發生

同陳同佳住埋同一棟豪宅

因為佢偷雞屌左陳同佳條女而條女又擘大對腳比佢屌

利害了我的精

同一篤精，射左落隻雞度同射左落條女度，個結果差好遠
不過其實條女自己都係...

其實無人證實過陳同佳係咪真係戴帽 所有嘢都係佢講

條女唔係有左架咩？

佢抽插緊條女個時嗰陣時
應該冇諗過自己做緊嘅動作會改變世界

可能好多個唔知邊個經手

條女個ex姓李 個樣似扮雞精個條友

能改變世界嘅人，此生無憾

條友心諗: 屌出禍

蝴蝶效應佼佼者

唯一可能知道係邊個既人都死左

香港人咪又係噴屌柒陳同佳
要屌就屌埋隻雞同中出男

其實條友係未來人，為咗改變支共稱霸地球既歷史，穿越時空由未來返黎屌陳同佳條女，之後再放料俾陳同佳知條女有咗，最後教埋陳同佳去台灣殺咗條女

係咪路蘭套新戲《天能》?

WW1係個司機行錯路

⚠️由於此訊息不符合國家安全法規，此訊息已被屏蔽